李慧琼：市民好想打國產疫苗，點解當初唔買 ? 奶共好多都打咗；陳肇始：唔洗睇數據架?

陳肇始：市民將需網上預約兩劑接種時間 復星BioNTech疫苗可保護英國變種病毒

食物及衛生局長陳肇始表示，當新冠疫苗接種計劃展開，市民透過網上預約系統，需要一次過預約第一劑和第二劑的接種時間，如果在接種第一劑疫苗後，市民無按時注射第二劑，系統會作提醒，亦正研究在網上系統容許市民重新預約改期接種。

陳肇始：復星BioNTech最新稱疫苗可保護英國變種病毒

陳肇始在立法會接受質詢時又指，留意到復星和BioNTech剛剛表示，實驗室測試，接種疫苗人士體內抗體，能夠中和20種新冠變種病毒，包括英國的變種病毒，至於疫苗對有關南非變種病毒的數據，預計在本周公佈。她強調，在審批疫苗時已經加入條件，要求復星和BioNTech定時提交疫苗最新臨床數據和安全更新報告。

民建聯李慧琼指，不少市民希望可選擇國家生產的疫苗，問政府為何當初不買國藥疫苗。陳肇始回應指，當局早在多月前開始與不同疫苗生產商聯繫，而全球對疫苗亦有很大競爭，特首亦表示有向中央就疫苗供應提出尋求協助，當局會一直留意疫苗供應情況，以及不同疫苗的接種數據。

原文網址：

鞋底乾淨哂

條友真係無腦 平時奶共都算
連健康問題都仲要奶 支那野連數據都未俾到
你打左死唔去咪算 仲出嚟吠

你自己去深圳打囉

垃圾政棍，打死人就話唔睇數據先

等出數據先又屌點解咁慢

龍門任你搬

李慧琼我會mark低
你個八婆記得去打大陸疫苗

我唔想喎

數據係點都打大陸野嫁喇

民建聯區選輸到仆街, 仲可以擺出一配代表巿民發聲的姿態